得番一個鐘，你會食邊間黃店

西灣河嗰間和記餐廳 啱啱晏就食完